對於選舉同抗爭既關係，我地係咪應該參考下台灣經驗？

香港政治bb班係要多d向人學習，睇到區選攞左大多數覺得條路線開始似台灣，似唔似去到地方包圍中央果步？好應該睇下人地之後既發展，避開行不利既一步

睇下歷史 推演下未來走勢 點行下一步對我地有利
好過係度嘈應該繼續街頭定區議會入面點玩

群眾路線與議會路線
中壢事件開啟群眾路線也為議會路線奠基

香港沒有中央與地方〈縣市〉政權的存在
PS：地方包圍中央是指縣市政府對抗中央政府

所以只能從立法權努力
一、加強立法會選舉：權力攻佔立法會席次，進而影響特首任命權。
二、繼續街頭抗爭：引起更多選民覺醒，促進選舉得票率。

群眾路線與議會路線必須互相運用

所以出面咁多個抗爭已完既post 真係好反感

中壢事件開啟群眾路線也為議會路線奠基

台灣雖然已經民主化將近30年〈總統直選〉，在2014年還有太陽花學運
所以群眾路線不可以停止，即使民主國家也必須防止領導者獨裁